深水埗係香港嘅屎忽窿

特別多垃圾同屎色人

咁上水應該係香港既口，日日食屎

羅湖同皇岡就係香港口，日日食大陸落黎啲黃色爛屎

旺角就係大腸，啲mk細菌可以永遠黎係個度

好man

南亞狗嘅霸氣對現代社會無正面影響

講蝻亞狗講到口臭 究竟幾時先會絕種

轉講white trash